因為垃圾會休會，所以加唔到人工

加唔到人工唔緊要!!!香港人齊上齊落，千幾蚊算得係咩，最緊要係各位齊心，呢個時刻唔可以俾3毛分化!!!!!!
邪不能勝正!天佑香港!光復香港!時代革命!!!!!!!!!!